人民日報—香港同胞有必要感謝中央在港實施國安法

今日應該少過50確診

咁早幫人民日報出稿

否則有可能違反国安法